［大撚鑊］連仔 見字入

岩岩連登出現咗呢個問題
希望連仔可以解答下 會唔會係俾網軍攻擊
如果係真
代唔代表網軍可以選擇邊啲post 上熱門？
到時連登真係淪陷

你問題

咪癲啦
POST入面都有人係咁